細個睇宮崎駿 以為宮保雞丁係日本料理

唔知幾時開始先發現原來係中菜

why 感情台?

好有感情

why are you so on 9?

屌 我都係

邊套？